香港仲有咩地邊好去？

唔撚要有蝗

重慶大廈

迪士尼

坪洲

樓主屋企

大館

應該好快會比蝗攻佔